黑警圍捕，勇武走佬，街坊留低慢慢走

黑警圍捕，勇武走佬，街坊留低慢慢比佢推。同埋街坊記得企鬆啲，留位比人走佬，唔該曬大家。
致元朗巴絲：不完美，可接受，更可進步。我愛大家！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？